曾幾何時 唉 已經成為咗我嘅口頭禪

無論讀書定返PT 開始令到我煩多咗 多咗野諗 唔似得好似中學咁鳩下鳩下又一日

有時要煩學業 有時要煩工作 有時要煩家庭

一日唉咗幾廿次都唔知 直至到同學 屋企人屌鳩你唉完未先知啱啱自己又不自覺咁唉咗一聲

有時係度諗 唉咁多聲或多或少係對自己同埋呢個社會嘅一種無力感

呢個時候我會問一問自己係咪唔夠努力 唔夠上進 一諗到呢啲野又唉咗一聲

唉我真係好想自己一個人出去旅行 散下心 離開一個令到我日唉夜唉嘅地方唞啖氣

其實自己係咪庸人自擾緊

同你一樣，而家除左唉之外唔知仲有咩助語詞
比人問我做咩成日唉先發覺我有咁既習慣

講唔上有咩實際原因，淨係覺得個心好似有野壓住，唉出黎好似會緩和啲咁。。。

巴打共勉之呀
其實我而家都不停搵緊啲興趣 希望可以逃避一下而家啲煩惱 希望可以有用
煩少啲 唉少啲

加油呀巴打你都 希望你可以解決到你既煩惱

睇完你呢個comment我又唉咗聲
但係其實唉完對件事冇幫助
同埋而家個眉頭皺到就快有條線

傻尻 連登有邊個唔係

咁至少可以心理上舒緩下咁

尤其是而家就嚟畢業 我敢肯定出到嚟社會一定會煩過而家好多
慢慢會唔記得開心究竟係咩感覺

你畢業都咁, 好大鑊喎
我做左幾年野, 我先係咁
經常會大力呼吸+唉
佢叫我唔好咁頹,我會解釋我口頭禪黎
事實係呢個環境、社會, 唔到你唔唉

巴打不如分享下近排煩緊啲咩？

所以我想一個人去返一頭半個月旅行 想放鬆下 等自己冇咁壓迫

我以為自己開咗post
工作再辛苦再努力 但少少回報都得唔到
私人生活又一片空白
都唔知生存為乜

有時反而想係人地度攞一種肯定
但係往往佢地唔會睇到 我地係背後究竟付出幾多
睇一件事只係睇到表面嗰「浸」

same here bro
忍無可忍就走啦
世界很大 要行出去先會遇到伯樂

唔知點解睇完你個po都有種唏噓嘅感覺，覺得好想出走一下去舒緩下個人，最近有個fd提議去俄羅斯打獵，希望真係可以解決近排堆壓力，等個人可以正d

攞少少錢出嚟去吓旅行脫離吓煩囂啦
近近哋去轉日本 行吓近郊地區
包保好好多

其實而家行出街望一望 有起碼一半人都係愁眉苦臉
有幾何你會見到笑住黎行

唔好想喇，直接去啦
有興趣就即刻去做 即刻去玩

掉低晒所以野 無晒包袱咁去一定好爽

仲有感情要唉呀 而家補返

咁啱嘅我又有 不如留個tg傾下